[iq題] 法老王起金字塔

法老王起金字塔

德國人$5000
日本人$4000
中國人$2000

最後俾邊個起？

法老王
因為法老王起金字塔......就錯啦

正確答案係＂尖尖自起＂

係比左TECL起

it狗5舊幫你搞掂

係瑞士佬起，然後法老王唔續約

老尷

尷你老母 收皮啦弱智仔
你老母生你出黎就真係尷尬啦

TECL1蚊起